SHF拉打特攝綜合POST736 時王已完 專心等真骨

新人不妨留下言,一齊吹兩嘴!

(此POST情報王)算吧既FB Group：

提返各位巴打先， 依到係真毒集中地
唔容許 女XX / X朋X / XX友 / 女友

叫乜撚野春姐你，談情去感情台啦你

注意，此post會令情人分手，lin都冇得你望

3月通販

預計 3月19

3月23(港魂)

6月 3月21截

7月

8月

9月

10月（ 3月21截）

未訂嘅巴打

通販 上網襟 付出少少運費

輕輕鬆鬆安在家中收件定留俾人當狗咁撚 自己諗
BTW此網只有通販訂 魂限就搵返舖頭

我要鞭屍

已消失人口 2.5

今年消失人口

笨大

緣份到 一入返post就搶到1001

如果睇過鎧武同ex-aid覺得好睇，drive/build/時王值唔值得睇？睇邊套先？
利申睇劇情，外型無所謂

結果尋日發佈左啲咩

專業推介DRIVE同BUILD

drive 睇女又得 睇仔又得
build 一次過睇就唔覺拖

時王可以遲下睇

廢老

時王就死開啦 就快可以同鳩屎wizard同級
我會建議睇build之後drive 但drive係好睇少少既我覺得

又係衰既
明知poppy飛機場洗衫板無cup就唔好問呢d問題啦
應該問佢條腿幾長幾幼

問下佢會買幾多隻poppy shf支持自己

...

不了

話曬最終形態

講返回信
佢又無話啲人咁問係弱智既
佢話如果回信比邊個，而第啲人無回
咁啲人就會嘈會唔公平囉，但Fans寄既信佢有睇之類

無以前果啲睇

Drive，集集都有黑絲睇

gogo

衝

Gogogo

記得save低

扮咩上菜 咪又係魂限公廁
開頭開545做乜鳩

真心買咗lv100都冇必要買lv50啦

Build 睇咗一星期左右
都睇咗31集

嚇下人掛

加油
仲有19集

尋日朝早仲要急到圖都趕唔切整 就咁用日魂張圖
嚇到我9秒9過數

好唔好雙入呢廢老

唔知下套睇咩
鎧武？wizard?

弱智呢句我講既，一日有咁多人寫信俾佢，佢覆得幾多個姐。覆得A，又覆唔到B。正如寶寶講費事有無謂既爭拗，所以唔回。

唔識日文問唔到

笑甚麼笑 你也是驚弓之鳥

鎧武

就睇鎧武啦！
其實大家係邊到睇多

打英文，寶寶識英文

有愛先好雙

佢識 我唔識丫嘛

有冇睇科蛇

女王

最近重睇exaid，喺8maple睇

Google大神幫到你

科蛇做咩

講下笑

點解你哋記得

重要吱一聲

孤sd返張提貨單比我，總數變左498

有效率

睇build 係楓林中間有一個咩提升危險
但得前篇 睇完又無後篇

重有集集唔同字幕組

仲以為琴日咁早訂會食545

動漫花園有無得

唔會
佢會減的

不過騾仔聲稱都會減

睇下先 楓林無鎧武

呢個唔係要dl咩？

果邊捉得好嚴咩

我都味睇鎧武 鎧武同exaid邊個好睇d?

Exaid世界第一 poppy nico都正

有鎧武不過印象中和諧得好勁

搵到個大陸定唔知臺灣網
不過都係睇埋build先

好嚴

到

放完飯冇野做,上露天拍賣碌下,間野太快覆我唔小心bid左neo同chalice
未出糧就手痕

原來如此

食樹皮

就快

仁叔直送

今次玩人肉直送

咁快又開新po

係

開碟都開到手軟

好多追星都係咁
男韓團試過350隻都唔中
利申唔係我

仲送埋人體.......

人體骨架制shf poppy一隻

舊嘅？

大贈送

呢個係以前幫雜誌影

May’n我都係上網down
之前香港演唱會想去睇，可惜又唔係香港

留名跟進

買la

好似屙尿卡住卡住咁...

嬲啦

送埋你d dna比巴打

好心la咁大個人，冇d分寸
三五識七問d咁既野

想問下騾開左ipad頭同金zi-o未?

姐係十算，你講個d全部有聽
Bunny 正到要dl live版
女王把聲夠厚，live正過緣毛好多
Get ready又係好鍾意

喺日本book-off 搵下? 二手或者平啲

So get ready cos the feeling’s right?

見佢個網有同一日公佈既魂限龍珠同超 佢淨係冇開Ipad

二手d人抽簽名會飛掟翻出黎個堆實平 不過隻隻都咁樣搵不如dl落黎算數

未開

港魂瞓醒

皇天擊殺你班偽毒MK

扮咩呀你，你有Ola

呢啲就好撚有效率

Shf就唔撚開

可唔可以剩要pop子

日本限定嗰啲冇得開

日魂唔俾佢開有乜計

印象中exaid都有係港魂開過

排青檸

死貨lv5同炒貨電單車, lv1

...
訂單太少索性唔開

搵人散收算啦 我敢講最多人唔想要pop子

聲稱17萬票選出....

Genm輸俾老豆係咪因為太多form分薄票源

我都有份投...

王蛇

都係嘅

ipad頭騾 550

一陣狗衝兩套

差唔多啦

我諗廢老都差不多了

...gogo

廢老500啦 會跟翻羊價做野

加油

498

一套開一套儲

DX都要咁做...

決定時王line一隻都唔要 唔好哂我位

隨你

有冇巴打知道平成GENERATION邊度有得睇

仆街錶芯港魂就搶閘出

無撚錯 好有效率

聽日有飛賣啦啩

我F5咗好耐

時王老婆 強勢登場

好波

睇Ola

今次直送啦下話？

聽日去戲院買飛先

朋友買比我仲有海報！！
準備好打丁打到入院

網上買算了

佢啲戲院好撚遠

學生價蝕完十幾蚊手續費同原價一樣橫掂經過個頭咪買埋

....已經唔係學生了...

口臭提多次
劍CSM今日截

原來架閪電單車仲未截

21號截

連neo DCD

要左

Ora有啲似櫻井翔

狗謙創作與幻想會嚇你一跳

1900 全新真骨E gor同究極古迦 聽日交收
好肉痛

Rich巴打

米王

依家2手都唔平 2手古迦都要700

2隻夾埋1900算好價，係一炮過傷啲啫

睇有無耐性同運 間唔中會有人平放
上期咪有隻400 E哥

可遇不可求

戲飛開賣了

成世人都黑仔

閪黑..

新手留名
第一次睇拉打，應該追左邊套先

Hyper Muteki!

古迦

超人吉田

啲譯名睇唔明

好似有人講過戰兔似櫻井翔所以

玩到咁大

仆街，好賤

櫻井翔連結衣都可以撞樣怕咩

利申上網睇
自己google下

...
你今日好勇猛

國巴就上水

台灣譯名
大陸都譯做機動奧特曼喇

...去咗打機唔睬你..

危險指數上升緊

上咗水

我未買
等埋怪怪守護神先一次過寄嚟

剛剛見到

咩事

多謝大大指點

得mcl有？

影得幾靚

嗯

好在有訂

其實覺得呢幕係拉打kick會正好多

咁咪錯哂囉 睇完最好睇個套 之後就會睇一套屌一套了

咁應該睇ghost, kabuto定wizard先

對比另外兩套Kabuto算好

順年份睇

型丫嘛 劇情都好少少既
但最應該挑戰係響鬼先

1號

佬味拉打

想問下騾仔係咪仲未開

今晚騾仔周年晚宴，收咗喇

廢老
未

eva 抽獎

唔怪得聽到佢地講咩今晚表演啦

放工時間得德福有

去緊買

廢老官物

你幾時睇吖

幾好
大貨唔知點呢

滝裕可里玩晒瑜珈咁
咁咪好柔軟

廢老做得幾靚隻金如果改改佢就perfect

柔軟好

遲啲

問下po柔唔柔軟睇下佢嬲唔嬲

唔知pop子柔唔柔軟呢？

德福咁快無位

今晚私底下問，問完可能要跪Lego

係
利申: 試過

d場俾Captain Marvel 搶曬

好似又係短頸點解最近出親啲頸都咁短 但又整個衫領喺度阻住郁由rouge已經係咁

跪都抵

無訂錯

唔係掛

無辦法架喎

綠色係有位喎巴打

突然咗多人睇

多人睇係好事

我都想多d人睇，熱鬧d

哪兒來的自信

啲學生哥

少林寺

跪唔係問題, 跪住咁用膝頭拆返晒成座lego先係問題

上次睇都有幾多女
個個去睇戰兔同龍我合體
Be the one

今次唔同...

咩玩法來

who?

過多幾日就知

有咩好怕 我日日都係少林寺入面出入

得道高僧

發現傻人案

寂寞巴 之前鐵拳定街霸個首叫咩?

大魔法師

一日未買到shf無無都唔可以出家住

ipad頭 官物

借位問下, 有冇人玩BRING ARTS

忽然明咗

啲紫色同品紅色幾夾 真係衰個頭

無咗個框就

用翻時王本身個頭改少少色其實會幾靚

設計皮套條友幾想時王死

佢認第二冇人認第一

係時候重溫下
犯眾憎俾人整蠱以前個po仲要負皮我

得啦
繼續宣揚廢老派

做得好

諗緊睇唔睇多次forever 好
有幾多巴打係二刷？

我

thx

MCL個app呃鳩我
啱啱3場都紅晒

我六點幾睇 德福有四段時間睇
現在睇得返一段

就係果陣 我撳落去紅色果啲 app彈個訊息話座位已滿

我用網上版睇

原來仁叔都係白倉作品

不過觀眾群唔係....

數字唔關事....

除7呀

騾仔仲未瞓醒

週年飯大過天呀

梗係知除7，但除7都唔細，第二日都好少可個數去到咁大

買左飛
個apps 已經黃色

最後孤幾錢？

恐怖

好期待

所以話買隻時王返去鳩砌 好過食炒

隻隻唔同高度

戲飛都要搶

全MCL 得一場放工後

9點幾

可以安慰下

而家幾多尋日我下晝訂 單號未過700

我覺得FAIZ個高度OK啦，矮王模型都無人買

廢老已經最終形態

見一入都多人post zio模型呀

2018-2019 既拉打收工

正式收工等真骨

下一隻會到邊個呢

月尾 或20號
傳說中嘅ded

全力支持

開隻星矢比佢

好事嚟 慳返

又好似休息咗好耐上一隻係DCD neo

全力支持課金

屌奶聲 唔挑戰廢老

ded neo

不了唔啱口味

簡簡單單DED 算鳩數啦

笨大：同模改色嘅嘢咁環保，點會唔出

Ded neo唔會同模啦

人Ded要開頭 心口 膊頭 腰帶同槍既新模
其他用返dcd body改色

dcd body一定重用

睇番轉頭dcd個body其實唔係太靚
如果問個咩都唔知既人build同dcd邊隻係身型好睇d
我諗100%會答build

$168/$68

練臂力

Barcode 頭

對比上兩代啲音效好求其，好多通用音效

利申冇買過變身器

純粹見過拉下拉下咁幾過癮

咩料

買唔切戲飛睇老公了...

仲有時間喎

老婆失格

會變咗第二樣野...

買戲飛唔知會唔會有野派

單號邊到睇？

得貼紙

貨品編號-單號 貨品名 價錢
順住睇

精神病人

好似無

好似派標芯貼紙

派貼紙一張

同學請善用url功能
睇下傻仔幾舒壓
蘋果報今日青山走犯

佢個所謂拉打魂燃燒到自己個頭都禿埋
邊有拉打係禿頭咖

貼咩錶芯

心口果二粒

縮細佢
痴shf

太生化 唔太啱我

620USD

dmc 真人拍攝好正

個樣有啲嚇人

呢排好多新game
今晚原來tctd2

隻吉祥物頂帽

留名先

睇一集後街女孩

正唔正?

聽日又有熟肉

我老公好可愛呀

你老公返時王片場趴地啦

套野個idea好撚on9

屌打改造屋果隻..
佢改果d rider armor zio cls

岩岩見到神牙舞台劇bt 生肉

準備玩division

期待下

呢段又係on9既

想要宣傳單張多啲

笑到傻

好抵玩

砌模型次次砌到武器就收手

早

早

預巴dmc打到邊

早
爆咗
轉真人片
好似睇緊特攝咁...

17/3日魂秋葉原showroom收皮
準備個所謂旗艦店？

應該係呀...

早琴晚都係衝咗劍

無謂到時後悔

不過下個月啲卡數就和味囉

日魂 成人向

無事嘅

唔係餐廳咩

睇人gameplay好似一般

ea ubi 笨大 都係唔會點入手

我噚晚先打完mission 14...
隻瘋鳥好鬼難打

除咗最終boss 其他都好輕鬆

有冇知邊到仲有iw 美隊買？咩價位到？

暫時我覺得第二個boss同隻瘋鳥難打，呢兩隻re到嘔泡
隻瘋鳥一開始9衝就好麻煩，又大範圍又扣好多，後尾先知原來用Gebara彈下彈下先穩陣

邊到

應該300樓下掛

捉到路就好易

波板糖

無野 我知都唔會出聲嘅

係咪飲水都會捉架我意思係有懲罰

講普通話就無事

sor 廢鐵的確係弱智

早仲有兩日就睇拉打Forever

....
網上得14號

MCL 更新得好慢

要睇好今個星期睇，之後愈來愈少場

等到鳩都長
又唔知佢地位置咁閪遠

妮可...？

無錯

妹妹級....唔太鍾意

鍾意姐姐級多

50姐姐

到

姐控

月尾買返隻CM
再加埋NEO DCD腰帶送到

23號安坐家中收腰帶

cm28號老現？

大橙家姐快點照顧我

CM?

應該係希望無人搶大媽

大媽隊長

唔知架...

娜美

姐控萬歲

等收奧山姐姐本野

應該無事嘅...

我見yahoo都上300

街舖都清得7788

之前聖誕到新年個期好平
應該清9成，之後無見過

奧山

果然咁樣出道有d保證

街鋪仲有邊到見到有

買嚟換返DLC落去 都抵玩

果d 紙版人真係垃鳩圾，又煩膠，做人做到扮機械人
間臭閪公司又係on9
有咁撚多錢請咁多機械人不如改善好鐵路服務
有d站停左唔夠10秒bbb走撚左
真係難怪港豬生活爭分奪秒

DLC盾同頭雕可能等如兩隻美隊

笨大整得閪無計..

主線第一關lag到傻

雷神件袍
本身仲想後追隻rocket放埋一齊 依家可以慳返

一啖砂糖一啖屎

燃燒生命

勁到

勁撚到

其實.....有座台放大鏡可以睇住油 手定d就得
雖然懶得攞出黎用

你用邊隻油

騾仔瞓醒開廢老未
近排手頭緊唔想比咁多訂

今日有啦掛

郡士 mr color

PC定PS4
1516緊買dmc定tctd2

早
冇野做等食飯

我仲留左係得閒打下SF5既時間

PS4

14號唔知會點呢...

幫騾仔做返次打手先
嗰陣同佢訂MR魂紅蓮 攞貨嗰陣有減

14有咩？
唔係淨係玩騎士高達咩？

講緊套戲

鳩騾

geiz

套戲仲大把位

不了 我等肛裂疾風

信心保證

食飯買定飛先

肛裂疾風都不了

good

geiz叫屋企人幫我攞冇得劣

復活節先撚？

藍色疾風如果出可能會買

不如咁諗
一隻包曬咪得囉

台灣復活節冇假放
都要等到暑假789月幾時得閒

shf唔會喇,又要換眼罩

....ok
暑假續戰

換眼罩?

死啦 到我要重睇啦 原來有分別

邊隻先

中間顏色唔同 但要好似exaid咁換眼罩咩

想幫佢慳都唔得了

換頭解決到再開甲
不過睇死bandai會拆開兩隻出

找咗兔兔 坦坦先

仲有evolt

正確

清埋四月果三隻build系列 好出新啦

唔好中間出金銀兔龍阻住條隊就得

金兔銀龍再加多隻Build新嘢我ok

環保年下

依加時蝗無野中既情況下，出金銀龍兔我都會

龍我係值既

...推

覺得zi-o去到3合1前既form都OK 除咗decade armor

除two 全部都

逄魔?

訂咗唔計

已訂dcd armor加廢老

等出geiz revive 同zio two

對打下

再嚟各一唔該

踐踏

已訂廢老，dcd arm就skip

頑女 廢老490

要自己同代理傾 不了

平8蚊仲可以搵代理 抵玩

我都係
Armor time 全skip

唔知有冇人有睇戰隊有同感

頑女 買一送二都唔撚幫襯呀屌

快盜紅頭幾次都有講類似睇到未來嗰類

拉打
海海戰死
戰隊
學跳舞

垃圾就係垃圾

+1 除咗armor time同woz 其他都訂晒應該會買埋two 同geiz revive先停

頑女是無辜的

有咩搵代理ok

印象中好似第一次新發現個預知能力有講
同埋佢靠預知去打冰佬 睇得好爽

大家都係特攝

代理叫返我屌柒頑女老母

辛苦曬

戰隊想買shf都無了

可能遲下後追返set真劍者同豪快者不過印象中都出得好柒下

...呢邊就無留意

點解唔訂woz呀

劇本垃圾係分界限

代理叫我搵舖頭

舖頭唔受你

個角色幾得意但覺得自己唔會拎嚟玩可能全銀自己麻麻地 嗰時啫喱龍都係冇買

閃左一下飛彩

係喎

同香港政府各部門有得揮

只能定期網上鞭屍

又幾得意...

完全唔知發生緊咩事

好似睇人捉圍棋咁

買戲飛送貼紙

張貼紙咩樣

我儲下款就算了

20隻腳印

...
一樣

副時王都好似幾好玩 好想開黎玩下
副exaid就唔明點解落堆海海，不過本身黎斗齊哂set係手贏鳩硬

儲哂未

04 06每邊爭十張左右就成套齊
08抖緊因為08我得涼鞋佬x卡, 所以可能爆一盒

閪手氣無乜特別野中

我網上訂票算了
有咁夜揀咁夜 希望無細路嘈撚住

我同意

你加油 但好似周圍都無乜cb08了
04 06堆野都唔難搵 係貴

你有米唔洗要手氣啦

社長xx
其實08係咪唔會再返貨

發洩下抽野嘅慾望

正常就會再有既 可以等下

社長xx升到好撚癲 香港舖價上翻350 似翻張xx了

見過200無買到

睇隔離po tcd2lag同外掛
轉買dmc5

撳到手痛

Ubi we trust game廠毒藥

仲有笨大

有人貼左未？

星期日晚出現過了

無追Po
Btw

上呀

無錯 細路會令套戲減分一半
BTW係FB TKO個gp見到有個人屌啲細路打尖
啲人話翻個男人錯 話細路嚟就吓佢哋
真係他只是個孩子囉

呢句萬能key嚟

等緊15號場仲未有

個閪網

好想覆依句 但係一定比翻怪獸家長追住嚟屌

牠只是個孩子

應該一陣6點幾有

嬲鳩

仲要依家啲細路當咗國語先係母語咁 再煩啲

媽兒媽兒,為兒什兒麼兒是兒假兒面兒騎兒士兒?
我兒要兒看兒奧兒特兒曼兒

睇字都覺煩過閪

上次睇be the one有個坐隔離，rider kick完用國語大嗌世界和平

點解佢地隻隻字都可以捲到脷
我台灣依邊啲大陸學生又係

一巴車埋去啦

車完大叫世界和平

叫我老母同佢講 他只是孩子

首先要帶埋伯友去睇先成立喎

錄定音防身

有15號戲飛了

14號唔係仲有大把位咩

果日有野忙

佢講咗幾次世界和平
我問佢, 講夠未? 之後先肯收皮
臨完場見佢自己走 無人帶住

不過你二刷 無所謂啦
趕住14號收工衝去睇第一次

係要俾人屌下先開心

怒衝

會唔會捱唔到上畫兩個星期

響鬼真骨二手1000都秒左，有無咁餓吖

世事無常

幫佢老母教仔

依家開咩價都會俾人秒 唔知咩事

所以襯有時間咪狗衝囉

10800都有人話有啲興趣

係真係會手痛 我屋企就產生咗以下嘅奇妙對話

阿爸：真係要咁㩒法乜 見到d制啪啪啪啪啪啪

我：又輸啊diu
阿媽：乜咁難玩咩
阿爸：見到佢開嗰個skill list已經覺得痴線，複雜到嘔

手殘黨....

好彩上年10月無等就入550左普紅

當時吹話會再販

依加依個價法爺都買唔到了

真骨老閪都訂咗先

記錯左，係上年8月，時蝗未開播

450⋯⋯

乜柒都訂左先

造市

魂限可以等
講販無得等

撳到手都軟
淨係識狂正方三角,
咩秒儲EXCEED唔識撳,唯有狂撳L2.....
打一場BOSS隻手就無力

時蝗威力大...

呢一年啲供應緊張

年輕時玩3都唔會...

頭先同個fd傾計,佢話之前都2千7買左mb eva
但係以前佢話唔識欣賞eva,只係見今次話搶得咁勁是但搶埋一份
唔明咩心態

羊群心理 ...

仲要話2千7價錢好合理
我知佢平時唔睇円價

佢地會有一套自己解說無謂爭論

頑仔頭先賣2200

我冇嘈,哦左佢算
只係見又有人俾炒狗撚遮...

其實有再販消息個價都開始....

條友唔買玩具,只係見人搶佢搶埋一份

羊群心理，唔好執輸
個風潮過左就會有人放返出黎

大家覺得Threezero 依隻入唔入得過？
未玩過Threezero

呢個世界總有人做下水魚嘅....

正如啲真骨炒價一樣
有人當展覽價係真嘅

呢間廠評價一般
官圖只供參考

woz 官物

7月就知會唔會變做灰鳩色

同啫喱差不多

我接受到

織條萬能頸巾佢用

Cross-z 啫喱係咪真係好垃圾
個價低到

造型 同劇情

係大量貨湧現姐當初話唔定遲下viu 播個集之後就會⋯⋯⋯⋯⋯

除咗當初訂咗點知衝現平撚咗一半搞到心理極不平衡之外我覺得啫喱係我預期之上

#metoo

Y拍有人賣緊$4500...

見過150蚊二手
多數250

全新150都見過

邊到邊到

之前荃騾成棟

我精品買198

港魂 魂限模型再販當活動

電視播緊嗰d又唔再販

條氣順返啲

哪知佢...

Decade 相關既野無樣平

港魂

一番賞

舊嘅

轉介面 唔代表轉揸旗果班

可以相認了

廢老多圖..

你都唔係星期四睇

已買15戲飛
老公我來了！！

唔知仲有無

你又

初開門嘅事

濕身

事旦啦

戰兔

一齊濕

地拖準備？

遲啲睇下有無啦
啲價又唔會回落

戴腰帶一齊變身

行過先知精x開左shf訂，佢FB無公佈
未有金時王

騾仔扮事效率係咁上下

14號7點40

發售

相認？

等收件

黑帝18禁.....

因爲全see through

狗謙個post熱門到連ig都見到
拉打迷之光

賣屎忽咪得囉學預巴話齋

第二季正式開播嘛
一齊睇時王～

Hi

屌隻rabbit rabbit幾時有呀

其實不必醫學根據

仲即刻召喚到

當呢度是家

有嘢新訂 我冇心訂
有個Quota 要揭章 (隔兩turn)

有人幫矮王減返高度

減完好好多

太殘忍

寶寶唔會想我咁做

我都想比負評了

事實, 邊有星會想自己fans賣身去買自己野

爭果少少個比例靚咁多

有
大把

3隻入面得佢個股關節特別長

Real

爆到得返第一行

頭先買都好似個有3行

*仲

奧山

555 vs DCD

唔係寶寶lo

人心難測啊
雖然poppy我都覺得唔似係

嗚，我的也斷了。點算 初版黎

買ko板 換左隻手關節

原嚟係巴打

中獎

邊度有得賣？
同埋換係換邊part?

淘寶喇 好似200蚊左右 換手臂果個 唔曉就成隻手搬過去 應該唔差好遠

幾多

今晚有得撚

真係千金散盡

衝現？又要幾銀？

好多時係唔過1000yen既野 咩附加商品
夾其他野夠2000都得

新人請教下
想問555隻模型邊到買

今日係信和精品見到盒

補充埋信和現時點都係195
肥趣賣成225

千里達同英明賣緊240

差唔多啦其實
225都唔算好過份

痴線咁貴嘅
台灣依度上次見都係賣650, 差唔多160港紙

唔該曬

Amazon 同 ami 後追/訂嘢都幫到手

除咗啲歌詞其實幾正

9up短評 無性趣可skip

狗謙幾時再有新歌

上一隻模型定新呢隻模型?
新呢隻要3000yen 上一隻好似2100yen

創意台>改歌>第一首

今日呢首當舊咗啦
等你下首

邊有咁快

會快過出無無

無無沒佢份

Bam die 佢是罪人

也會怕空等

感覺拍埋shf果隻佢仲好d 放佢9企拍埋其他拉打 都好過放果隻垃圾素體

網上圖

諗唔明點解有人追廿鳩年

至痾,555,天道都係650台幣
又fatfat
不過又唔同嘅香港來價閪睡決定,台灣係習慣円價再乘對率0.2幾

3240yen 對返都228hkd 差唔多啦
台灣平唔通過去買咩

我頭先行信和現時都冇哂

深精仲有大量貨

原來新版既分別係銀色幫你噴左油咁好

舊版灰鳩色

腳板底你都油埋好好j

Ching 呢個係咩舖 利申: 唔識

股關節有改過 其他差唔多

Sorry 已搵到

唔係,只係講下香港1個閪睡

台灣都係咁嘅價錢到...

物價唔同 好多野平過香港 連玩具都

咩係深精
賣幾錢

要貴可以on9過香港
最近嘅eva同至痾咁

深水埗精品旺角精品其實都大量貨 姐係信和個間
195

睇唔到你上個句 早兩日行仲成幢擺係到
淘大都有

有無巴打知shf build咩價位

想問下係咪比平時啲真骨高？

為地台囉

買書唔洗..

想問呢個係咩系列...個body睇落唔錯

模型

鳩痕訂埋21號

早呀

是日係原除筆

原子筆*

聽日又會有咩花臣去不務正業

可能無...

無咋，唔係無無

我20號到底會係乜

星矢或成...

到底同介紹果條友有咩關係

廿鳩年build同至屙都有人炒
你估下點解

陰毛黎 根本係用黎刺激模型銷量

無

一個衰鳩痕嘅人介紹咩玩具

鳩痕金剛

成人向

大人向玩具

早呀

炒個台

14號有無人拎隻geiz睇戲

無訂
買隻軟膠公仔入場算

你睇唔睇

掛隻geiz公仔算

睇 但過兩日/下星期先

任訂架喎

又有得睇龍我

全套唯一賣點

睇戰兔同砂糖

其實幾好飲

faiz模型同真骨對比圖

同decade哥比係差唔多高，但同kabuto同kuuga比就明顯faiz高d

係faiz未出真骨之前呢隻模型係屌得過

相認既記號

...
見我唔到

同意
最重要唔難砌

Geiz 派貨嗱？

不過部電話貼貼紙有陣柒味

14號

呢層無辦法了...
頂唔順就自行上色

去轉MK 拎埋入場睇

最好今晚有啦

睡記不了
明天請早

好趕

咁就無謂了

巨龍巴好耐冇見
你補色定素組？效果好得

配件係咪全部都要自己上色

有貼紙

如果同zi o 相比邊個高啲

放工狗衝反斗城入一盒

反狗咁貴

點解會係撚狗城

模型高

點跟

有冇明顯水口位？

屋企附近 贏地利

係 遍遠地區，車錢都係返到

老老柒柒模型我唔驚無貨

呢層就唔清楚了

早買早享受
想買build都買唔到

..
炒價令人轉玩模型
又係笨大贏

Faiz出真骨咪又係要搶
玩下模型仲經濟

2舊水
真骨又俾唔齊配件

真骨應該唔會唔齊呱

笨大野預佢閪

又玩買車送劍啊

計劃通

仲有手型

要求加燈

Faiz led unit parts, 4,000yen未連稅

日本真係好多痴線佬

真骨都淨係玩手仔

唔會呱法爺 Kiva都唔係咁
比啲信心真骨

計劃通

十年後再講

555真骨部電話可能可以就咁打開

kiva好似得手仔咋喎

kiva本身好似都冇武器要轉其他色先有武器

呢層都係

同真男人古迦一樣

係得手仔
純粹有還原蝙蝠仔同換腳做rider kick
不過腰帶嗰幾支嘢唔知拆唔拆得落嚟貢獻比地板

以法爺同E哥嘅case, 應該係得

用盤玩

23號可以揸下條腰帶

做乜撚野

齊齊做真男人

呢排翻睇緊 見到嗰時啲皮套偏軟身 好方便郁動啲怪踩落去古迦件甲度會扁咗 個手袖有紅色個位仲好似布咁而家好多硬膠質地 見到著嗰個都慘

係呀
時代演變

23號出？

CSM

騾仔助功

岩岩正想講 545不如去孤注訂

咩事訂金30但訂價545精係咪賺夠想比其他人賺下

人地做緊500樓下 騾仔仲可以545

肯定供應商嘅錯

賺夠了

原本燈光....

騾仔勇救同業

有排等
睇新嗰集zio 片入面既geiz revive 剛烈冇睇雜誌圖咁大舊期待出geiz revive Shf
發覺成日好似睇相樣衰過片入面啲皮套

大家早扮學戰士出動！

我落堂走得

後日記得帶多幾包紙巾

直頭「纜」紙尿片去

醃塊特長夜用落去

準備充足

啲頭髮

襯冇人 推post搶1001先

前面果個心諗落雨

笨大唔識打整

爆渠阿

你永遠唔會成功.jpg

唔錯wo

入手啦

成功左2次

本身woz都係精訂 諗住橫掂都係一齊訂埋
點知545

孤仔啦 橫掂唔係一齊到貨

淘大個間係咪孤仔黎係就廢事去咁遠...

隻屎色

淘孤

where the skies are blue 屎係黃色既

去睇戲順便衝 ##xm

早
今日好撚多野做,但係之前bid嘅neo同chalice到左又好想劣

點解唔比聖誕狗我

唔劣陣邊有精神開工

我都想入手 但係近排過住拮据生活,朝不保夕
仲有ipad頭同GeizRevive疾風

佢家下用色啱 又變返做泥色衫

大量打工仔進場

淘大都唔知係邊嘅鄉下仔

劣啦

模型個D先係真屎色

要騎牛出城

今日呀sir巡實驗室,要扮工

無意義reply推post可恥

呀sir係度俾佢見到罵死

1

無陰公

1001